🐮🐻過夜討論區 (16/4)

牛 正評
熊 負評

奉先

應承左自己牛熊唔過夜
同雲麵2神同船壓力太多
呂布兄恕我唔爭氣放左啦

佢地真係好燈

有乜理由跌到咁西

今日跌到咁真係好恐怖
打仗都唔係咁吖？
唔講以為美中大戰

期指由310碌返去301都cls
燈到nonstop咁趺

牛軍必勝

牛軍有內奸 玩完了

仲要係妖術師

唔講以為以為敘利亞打香港

今日咁既境況似係已經中左核武

今日諗極都諗唔明點解跌咁多，見到港匯跌咁多，我諗原因係大市預期香港加息。未宣布就跌咁多，如果宣布左都唔知會跌成點

放心當宣佈咗之後就會話市場已經消化咗加息嘅消息反而唔會大跌
仲有機會反彈添到時候又左一巴右一巴打柒你

正解

早輪貿易戰領晒野

馬化雲真係粒災星

我空倉，希望牛過夜嘅師兄贏多啲

希望

想問夜期係咪會有一d指數直接影響恆指 定係只係會拎黎參考

參考

點解跌，殺牛震牛

跌得果500點到有冇你地講得咁誇
跌都係陰啲陰啲咁跌 又唔係一開市即跌500點

而家討論緊聽日會唔打埋30180隻馬化牛

雲爺親自落場 神牛死硬

陰跌先跌到唔識彈